[白滑韓妹有片]好撚恐怖⋯以後唔敢亂咁識女

屌你⋯好撚恐怖
女朋友send俾我睇
係韓國出嘅咩暗瘡貼
大眼變細眼都還好，呢個直頭係面具！
以後唔敢亂咁識女⋯
以後唔敢亂咁識女⋯
以後唔敢亂咁識女⋯

搭單問，其實呢d產品有無誇大效果
有無巴打女朋友或絲打用過

喬裝新技術

一兩粒都接受到，佢d暗瘡仲要有膿

痴線

其實化妝已經得啦

做乜咁煩, 整D假皮上去

正 好想奶佢d暗瘡

巴打千祈唔好出教學
費事累己累人

唧曬射出來嗰下先正

巴打真係好介紹
片入面2個韓國欣宜多撚謝

就算係咪欣宜，你都唔想食啦下話

咩產品黎

全部韓文，撚識咩
睇片就係韓國暗瘡貼，可以遮撚曬你d暗瘡

有女朋友仲想識女

交流下姐